覺唔覺珍珠奶茶高班過垃圾港式奶茶好多

5覺

狗可以飲野？

可以，見過你飲

咁又唔使兜個圈認自己飲過嘅

你老母兜個圈俾狗屌生你出嚟添

下次試試港式奶茶加珍珠

垃圾港式奶茶唔好沾污台灣珍珠奶茶